啱啱又再睇返劉華套風暴

其實仲有好多線，起碼可以拍多套續集。

佢戲入面個造型型撚到癲

同意

但成套戲最搶係黑仔同佢個女，個女死嗰段我睇到喊咗出嚟，好撚慘